球證幫到咁 阿根廷咪又係出唔到線

執野走啦

第一球十二碼都叫幫

琴日葡萄牙球var 罰撚左啦

出到未

球hand ball睇完都可以唔判